[大陸版占中歌曲]真的民主

無意中睇到

校歌嚟嘅

我一邊聽一邊笑

邊間教會